727 元朗遊行路線, 集合時間 同 地點 係邊個 post ?

727 元朗遊行路線, 集合時間 同 地點 係邊個 post ?

好散呀

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍

光復香港 時代革命

thanks

我無嘢講